[1Q] 邊位藝人P圖最勁?

如題

陳國邦

古人又點會識P圖

如果佢識P圖就真係Silly喇

陳國邦現代人黎
李斯先係古人

係陳國邦
因為P得勁姐係西利
西利諧音係silly
Silly -> 李斯 = 陳國邦

萬能key

見一次笑一次